[推上國際] Heart警偷襲記者

source:

另一個角度

source:
6:41:31

影片中6:41:31
可以清楚見到 警犬做嘅嘢屬實
只係角度有所不同

Reddit post已經開咗
請有ac嘅朋友幫推

另外請backup片同相

sd比各大press

thxxx

pish

唔好淨係正皮啊
仲要幫推比更多人知條Reddit link

推啊

push

oish

推你老母！

你估記你老母唔洗付出代價？

推

唔好淨係正皮啊
仲要幫推比更多人知條Reddit link!!!

推呀

唔好淨係正皮啊
仲要幫推比更多人知條Reddit link
upvote個post之餘
up埋我個2張圖
比多啲人知

推佢個西

Pish

擺記記記果張上reddit係
一黎鬼佬唔明中文
二黎張gif見唔到佢射既係記者

upvote個post之餘
up埋我個2張圖
比多啲人知

Post埋記你老母張圖無字版會好d

就係冇

林鄭都已經讓步暫緩 唔好再講咩不撒不散啦…

616! 不撤回 不撤退！

推呀!!
呢幾日幫你地班記者朋友搵哂料搵哂source
你報就得!!
HK01班撚屌平時唔係好鐘意上黎搵料架咩
報啦!!

try me

上次7警係死喺記者手上
今次要報仇

推

藍衫係狗
白衫更賤格
推到heart警收皮

推到佢仆街

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

send 去國際記者協會有無得諗？仲有軍事法庭

推到收皮！

偷偷摸摸咁

可唔可以幫手draft
有冇template

Push

依家班狗擺明犯法喎！！想咁就冇事呀！？

Reddit upvote咗

推推推

[black]又話法治之區？班狗犯法傷人唔洗拉！？[/black]

有埋gif hit and run

張gif有冇冇字版

多謝巴打
但朱千雪係我嘅

推 記者朋友呢邊

推爆黑警

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

要推

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

不能不推

幫幫手！！

幫手推

唔好推啊 千其唔好推

揾埋呢條友出黎問責

記你老母張gif有冇原圖？

原po都冇

Push!!

撤回

記你老母

記你老母都打

reddit 重新開過post 啦
個張gif 都唔知做緊乜
直接post 警犬噴到press 個張圖
人地一睇就知係咩

又要開多個po

走lu果張gif邊個整架
好小學雞
有冇張乜字都冇

要佢承受代價！

對記者最有禮貌

唔小心推左

推到警犬比國際聲討為止

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

推你老母！！！！！

要加埋張鬼祟gif

Heart警

Cls

推！

p

屌, 禁錯負評, 對唔住各位
唯有幫推, 推爆死黑警

pisj

push,唔好以為著住制服就做事無後果

推埋Reddit ah

披上。

支持香港警察繼續嚴厲執法

條油都幾撚狗閪小人

仲特登庶住自己個樣
搵唔到人 就一哥頂左佢 唔該

PISH

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

得閒嘅巴打可以留意下呢邊

推上國際！

記協有冇出聲

警你老母一定清算啲黑警

最重要係正評個Reddit post, 唔好淨係正評連登!

sd email投訴打記者推上國際 求幫手

draft左封信 麻煩大家幫手睇睇
應該sd去邊？

冇錯！！！

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

巴打 唔該曬你

原來係真 屌

推
鬼鼠到你

推撚爆佢

01記你老母

Sorry搭地鐵錯手禁錯負皮
想禁正評
有無辦法改到

好撚垃圾，全身full gear都咁撚鬼鼠

, DONE

推！！！！

白衫真係最仆街

幫推可以原諒你
推埋Reddit就錫曬你

upvote左

PUSH

推左 應該要搞多張英文版

Upvote

推post 比國際睇下香港啲警犬

推你老母

推撚到黑警仆街

推爆

同埋正常速度會好d

推出國際

psuhhh

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

推畀多啲人睇

唔好淨係推
要幫手係Reddit upvote同sd d source去各大press

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

template:
To whom it may concern,

As an ordinary Hong Kong citizen, I am writing to express my concern over the questionable acts of Hong Kong police to the local and foreign press.

Hong Kong people have been holding protests about the extradition law and the press is surely responsible and reasonable to report it, while most of them are shooting only in appropriate distance to the police and protesters.

However, some police officers used pepper spray, tear gas and even attack the journalists physically for quite many times, given that THEY HAVE CLEARLY STATED THEIR IDENTITY AS A JOURNALIST VERBALLY or HAVING THE WORD “PRESS” WRITTEN ON THEIR HELMETS, and all they have done is JUST shooting and reporting.

As an authentic organisation, I sincerely ask for your help to the local and worldwide press unfairly and violently treated by police in Hong Kong, to condemn and report the cruel acts of Hong Kong Police. Only with your help that we could stop these cruel acts of Hong Kong police, and protect the safety of press in Hong Kong.

There are so many videos and photos captured the moments of Hong Kong Police was attacking the press DELIBERATELY, attached below are some of them for your reference.

麻煩曬各位了

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

記你老母

支持香港警察繼續天公地道執法!打柒記者，你我有責!

thx for assist

推佢老母

1k upvotes laaaa

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

推撚到heart警仆街